陳雲: 我與港獨派無關, 不要把我捲入去. 泛民與港獨派害死香港

又割了

泛民港獨合流，攬炒香港 作者：陳雲 06-28-2020
....
我提倡的社運理論，是安全的、區隔的，共產黨也諒解的，
..............
故此，近日那些行動派之類要我同情泛民港獨而來搞團結的，是想將我這邊也捲入去，之後一齊被共產黨害死，借刀殺人。

我是非常沉痛地將這段當年屬半公開的默契揚出來，等大家知道，本土運動原本是很好的，共產黨也諒解的，雙非人、自由行也被中共用法律收斂了；對於本土運動，當初共產黨只是限於黨報文攻批鬥，後來忽然變成共產黨鋪天蓋地要撲滅香港基礎，那是因為泛民與港獨合流，各派大家都鳩叫港獨時代革命、唱港獨榮光歌。

香港吳三桂，引狼入室

你要知道，控制香港局面的是共產黨，要在裡面搞一點地方主義的本土運動，必須要十分謹慎。你若要大張旗鼓，要搞統一戰線，而美國根本不會支援你香港激烈反共（因為會波及外資利益），結果是害死整個香港。

至於現在高唱的港獨，是甚麼？港獨就是要香港人變成少數民族，邀請中共來香港推行「漢化」的先導者。發源自練乙錚先生在《信報》發表的港獨論（後來收入港大學生雜誌的《香港民族論》），就是根據蘇聯斯大林「蘇聯加盟共和國」的說法，論說香港是加盟到中國的少數民族，變成新疆、哈薩克斯坦那種地方。港獨論為了脫中國，將香港人論說為偏僻山區與世隔絕的少數民族，不惜放棄香港人的中西合璧的文化，華夏嶺南的傳統，國際開放的性格。

港獨論就是要香港變成苗族、瑤族之類的民族；自己無文字，要寫港式粵語拼音字。港獨論的源頭，是蘇聯的斯大林總書記，毛澤東也是根據斯大林的理論，將原本與華夏有密切文化交流關係的西藏人（唐代融合華夏文化）、回族人（很多華北武術源自回族）、蒙古人（與華人同一血統類型）、西南（廣西、雲南）民族、苗族（中原先民、伏羲女媧神話的傳人）、彝族（中國夏代遺民）等，變成華人的異族，要等待漢化的少數民族。香港人說自己是香港民族，就是邀請共產黨來香港做「漢化」工作，首先是從娃娃抓起，教普通話，推廣標準規範漢字（殘體字！），更換中共史觀的教學，吊銷自由講學的香港教師牌照。

在商場鳩叫時代革命的港獨派青年，應該深感榮幸吧？這些人，從練乙錚開始，全部是引狼入室的香港吳三桂。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

但講真, 熱狗好可能做政壇生還者....

樓主=PR打手？又post熱狗陳云

國師好野

梗係，熱普城全部都係共諜，梗係生還啦

割師有名你叫

國師都係判醫院令啫
唔使咁怕喎

其實真係冇人想再理呢條廢老嘅言論
樓主以後可唔可以post少啲熱狗城嘅垃圾？

永嫌基本法係貨真價實的港獨

仲有唔少雲粉駐守連登

戇鳩 搞清楚邊個係因 邊個係果先啦
咁多年都唔撚化
btw 引戰post 善用不推文回覆

呢條友當年佔中都割啦 唔意外

係真係唔洗再針對我
國安法後, 你都未必再見到我

天有光

2016年9月22號毓民踩場：
「陳雲話全民制憲永續基本法係貨真價實既港獨係講得冇錯嫁喎」
「台獨都有a型台獨b型台獨啦！」
「我地用一個相對於港獨保守d既主張咁解姐嘛，其實都係等於港獨！」
「要搞獨立係咪都要制憲啊！」

22:45開始

陳雲：永續基本法是貨真價實的港獨

pin 呢個啦

入到集中營繼續分化啦你班傻鳩連登仔

陳太直情死左個女自己又老想割，黨媒講明無得走，拉硬；國師你俾中聯辦副主任點左名，無得割死心啦。

等時香港忠烈祠一定有國師份。

陳雲：永續基本法就是貨真價實的港獨

熱狗是暗共，確認無誤

佢係咩派
泛民又唔係。獨派又唔係
青山派？

陳雲自己講左: "獲共產黨諒解"既非建制派

屌你老母 你叫光復香港 驅逐共黨 咪一撚樣可以俾中共話你港獨 on99

［白兵專題］共諜

姐係青山囉

係人都知陳云與中聯辦有關啦

熱普城聯盟失敗 = 香港人公投否決了港獨選項

係咪共諜好難講，但行為、銷售手法一定係政壇Brian Cha

見到呢個po就安心了

國師算唔算賣港 飯民hater會否追擊埋國師？

射落海都唔撚投熱狗

民主黨 是明共

割乜春, 本來就係建制派

以前港獨
今日割席
話埋國安可能話比你聽係共諜 ，貨真價實的共諜

咪多得班白痴本土派極臭本土，濕尻港獨派玩爛港獨，搞到陳雲熱狗明明係祖師爺都要割席

（當年 陳雲根 用分靈體入中聯辦）

左一：張雲光
左二：劉慧根
左三：陳𠗕仁

佢係識好多野 市民唔明咪發脾氣囉

有幾多後生會睇城邦論呀

梁天奇大學生先有耐性睇

城邦方式大家都好 不過冇人明者

咁深

痴線佬都吹到上熱門，痴線

陳雲收皮啦

咁以後光復香港交畀雲派熱狗囉

乜撚都唔做，好似蟲太咁淨係坐係度
緊係生還啦

推 7.1 維園見

OFF一OFF TOPIC
雖然雲伯依個POST話永續基本法係港獨但之後又屌鳩港獨係ON9
但佢所講既透過立會選舉變相公投既全民制憲又的確係有用
可惜到目前為止都未見到下屆參選既本土派有依個做法

因為佢哋本身就係支共走狗

請問邊句可以確認到

驚到咁啊

讀大學時睇過城邦論其實係一本鳩講書黎,無論據同合理邏輯推論的.真係會信陳云城邦論D人一係根本無睇過以為本書好撚勁.一係就蠢到睇唔到中間嘅邏輯推演根本唔嚴僅.如果係學術論文的話呢種水準肥鳩硬.講真熱狗中有讀過下書班人好多都知城邦論係廢嫁啦.

好簡單 你直接講or主張港獨肯定唔得 陳雲話佢個套係港獨係指無港獨之名 有港獨之實

，

貨真價實的港獨

bin撚到佢

仲有人理依條痴線佬

發現連登會話陳雲暗共
但泛民所有仆街野。投票紀錄果d都睇到係明共就無人屌
仲幫手叫35+
真係睇得出邊一邊多d打手喇

乜水?

同白頭佬一樣活到最後啦！

泛民仆街極，你都可以直接屌鳩佢。

但國師/熱狗/暗共仆街，係屌都唔屌得

明人不做暗事，呢個夠清晰未？

我都幾覺得呢兩三年泛民係俾人屌醒咗

咁國師呢？出黎割喎

白頭佬正仆街黎，以前幫過佢啲人都反緊佢。

唔洗爭啦
兩邊都係仆街黎

收皮啦五毛，割埋手足奶共仲幫佢講野

威脅唔到中共嘅，梗係有得生存

割師

你要知道，控制香港局面的是共產黨，要在裡面搞一點地方主義的本土運動，必須要十分謹慎。你若要大張旗鼓，要搞統一戰線，而美國根本不會支援你香港激烈反共（因為會波及外資利益），結果是害死整個香港。

呢段野我覺得佢講得冇錯
太多人唔識玩政治

呢個真
到時熱狗終於可能用真面目見人
不知幾爽
忍撚左咁多年

應該dq都唔使
最後生還的只有販民白頭佬之流同熱狗

呢段野佢講得無錯，但連啲人出黎抗爭都割，仲搞乜活動

陳雲係暗共
泛民=好人？
sorry 泛民廿鳩幾年做左乜事
有目共睹啦
兩舊都係屎

國安法有追溯期

所以成篇野剩係得呢度可以睇下

國師又中
國師好野
on99就唔好上連登

中共幾時再搵人揸車接走陳雲

其實你有冇上連登？
屌黃碧雲白頭佬嗰啲po你係咪會自動filter架？

Who?

做乜尻

Lmao

香港電影新出路？ 港日韓合作獨立電影 《落葉殺人事件》

垃圾

真知灼見

而家到咗你死我活咁嘅局面仲可以生存得兩個可能

一係你係共諜幫中共做白面
一係廢到連中共都覺得可以無視你

當然對於我哋嚟講兩者都係垃圾

咁其實點解美國當初要出聲
枱底交易咪算
同埋係邊個令到香港人要求獨立

永續基本法仲唔係想搞港獨？

淨係呢兩個。真係唔見有投票紀錄果d po
同埋投票果陣話唔要建制贏
講到泛民唔係建制咁

人哋都講咗自己係中共座上客

連登永遠攻擊陳雲多於泛民
泛民吹雞一定出黎

老屍今次又可以翻生做高官

泛民呢。賣港有record架wo

一路都係講緊有本土投本土

泛民最近d投票紀錄。。真係好笑

然後屌完繼續賣港
賣完又鳩up下。畫面靚d
繼續當選繼續賣

佢生吞兩隻戰鬥碗(唔加鼓油)，我會原諒佢

算啦。繼續相信制度遊戲
係人地個制度到玩。香港人係值得有家下既政府同中共

所以你唔諗下點解兩舊都係屎
係陳云熱狗比人攻擊得最多

賣乜撚野？我發覺熱狗真係得個講字，又搬唔到啲事實出黎講。總之泛民做既就一定錯

無人屌？

國師都相信制度架，講明香港係由中共控制，你做乜唔行埋去屌佢？

條仆街仲妄想下屆自己選到

真

宜家陳云就係叫你係中共既制度底下玩
唔好激嬲中共

美國voice out我覺得係展示佢係政治角力上面嘅籌碼
同埋佢嘅意思應該係話 制度裡嘅人要搞本土主義就要好小心（eg 立法會）

係喎 條友唔知自己讓位件事已經令到幾多人憎咗佢

淨係睇fb既朋友黎wo
之前去過文化沙龍未

咁咪將泛民同熱狗都不屌咪得
呢個世界有本土派架嘛

泛民冇人屌ching 選擇性失明

真係少wo...屌既po都係話進步左

有用？如果中共拒絕你個全民制憲咁點？

原來35+淨係為咗泛民
真係好笑

陳雲一路講緊城邦啊，寫咗成本城邦論啊。

即係想香港變到差唔多台灣咁，未正式獨立，但係有自主權，自己選政府。

自己上去睇番投票紀錄啦。好公開。唔好下下等人餵
你唔信我又無蝕底
香港人就係咁。有晒record唔睇。唉

瞓醒未
公投即係港獨
制憲即係港獨
唔聽中共話即係港獨

青政贏咗兩個位 = 香港人公投承認了港獨選項

我都講過好多次
每逢有關於熱狗城啲嘢總有班打手入嚟講泛民嘢轉移視線
你哋又真係傻更更次次跳入去呢個陷阱同佢哋辯論
收皮啦，熱狗係垃圾係無何爭辯嘅事實
你係垃圾就係垃圾，同任何政黨無關，拉其他黨落水唔會洗走你啲污水
正因為自己4年間冇任何正面嘢拎出嚟比人睇先需要不斷搵人墊屍底，人哋廢唔代表你好ok

五區公投完咗
係咪有真普選

永遠都唔睇番人地之前講d咩。根本就陳雲講左好多野中
但唔包裝下成日屌香港人。講中左都唔岩聽啫
佢肯氹下港豬。d人未開心囉
袁爸爸講天滅中共就打晒 j
陳雲講左咁耐天滅中共。全黨死清光就無人 j

熱狗青山都係同一派
不用分得那麼細

16年發生咩事你地熱青城心知肚明
從來唔係同路人邊有割唔割

個頭屌立會冇用
呢頭又睇投票紀錄
要屌泛民係要屌佢哋大中華膠、入中聯辦同埋關鍵時成日同中共妥協
要屌所謂投票紀錄，你唔屌埋19年6月仲成日去支国玩嘅個班黃人?
其實冇分別

岩 香港人冇鎗就係要識玩政治 唔係會死得好快好慘

陳雲嗰套就係合規下實現自治 中共比較難枱面上打壓 因為唔岩規矩 亦理不合 （中共都要扮有法治）但依家香港人日日話獨立 中共就唔洗怕可以全力打壓

簡單啲講就係香港人要口講一國兩制 但身體盡量去實現自治 （好似小炒紅藍絲口講愛國 身體移民）

係喇。屌黎屌去未果兩個

當黎智英都比中共話港獨既時候
我想問要謹慎到咩地步先可以同中共共存？

我咪等緊你講囉

你家陣咁淨係寫個結論但又唔寫證據，同以前啲支蟈人做既科學研究有咩分別？

如果泛民係關鍵時缺席、關鍵時賣港
咁熱狗就係關鍵時攞彩、關鍵時馬後炮、關鍵時割蓆

都係屎

香港無論係自救好獨立好都係要靠國際陣線
當初無份参與或無鼓勵人参與
什至係反對國際陣線 放負想搞散運動既政黨
絕對唔可以信
陳雲收皮啦

好記得熱狗係啲手足係出面俾人拉時，幫個區議員辦事處切燒豬慶祝

少我日日都見到連登仔屌柒dead body 同big 雲咁滯
進步咗嘅係牙峰 鄺囝 飛機師 真正有出嚟嘗試幫手隔住班黑警果幾個
ching 有既定立場 睇到都當睇唔到就冇嘢好講

係喇。無分別。你未贏囉。hahaha
放左上網你自己唔揾。
去買飯要人餵
我為咩要幫你俾好野你睇
你未繼續投泛民囉。

得架喇。你贏晒。靠你咁樣就光復香港。加油

有心睇。自己上Google search立法會投票紀錄。話埋方法你睇。你唔睇即係又係懶閪強國人囉。hahahaha

好多人都記得販民點出賣香港
同時有好多人都記得熱狗點樣批鬥理念有唔同既人

師兄將兩件唔關事既野串連起黎。睇同信唔信又兩件事黎wo
睇係睇你地投既人點賣
信唔信就睇點投票，我就唔投既

總之威嘅就攞光環
柒咗嘅就屌人唔明自己講乜
仲要成日有被迫害妄想症

真係玩撚哂

35+ 唔係淨係為泛民
係為肯參加初選又贏到果班
"本土"派熱普城 唔參加關人撚事

個問題係
個制度本來就俾共狗控制住
咁仲要選立法會嘅就只有跟番個遊戲規則玩
你諗下其實一黎就簽攬炒宣言嘅係做乜尻

冇錯呀 我係串緊班熱狗

cctai其實都唔應該出份咁既糧啦。玩膠無意義
我從來無話熱狗值得支持

點解唔關事
都係立法會嘅嘢
如果你本身覺得立法會點做都係冇用嘅
包括35+
咁你屌投票紀錄做乜

信唔信選果陣就會有人話抵屌但都要投佢地呀喇

咁中共都講到明唔比香港人打國際戰線啦
係咪又唔洗做?

一搵就見到個垃圾北歐心科學，個post係quote返黎仲要係啲議案既資料全部都唔齊全

無晒出席人數，當初討論過啲咩，點解有果條議案

我終於明熱狗點解講極都拎唔到證據出黎

熱狗 拉

屌投票紀錄。睇到佢地明玩香港人。感到愉快。同睇電影一樣。欣賞佢做場戲幾好睇

國際戰線唔撚使care中共同埋唔使同中共deal架喎
有得比咩

請去立法會網址
加油呀。睇到一個北歐當睇晒
睇黎師兄食飯睇餐牌淨係會見到一頁然後屌人無其他野食果d
做人咁簡單真係好喇

我覺得熱狗成日馬後炮同埋柒出國際比較好睇

呢條撚樣，依家驚國安法就出來唔認？

咁不如唔好屌票啦
落d力令人信你個套好過啦

其實香港人仲可以抗爭落去
只係因為柒婆唔識玩政治攪到民望咁低下
但陳雲呢條撚樣出黎屌尻手足就收收皮先
縱使佢嘅理念係幾崇高都冇撚用

又唔係我提呢個垃圾立論出黎，做乜要我搵

我家陣淨係見到割師出黎割，你要證明其他野麻煩自己俾proof。

推呢個

咁熱狗個五區公投係失敗咗既
係議席上同選票上都係一敗塗地
而個人認為個原因係在於雲伯要永瀆基本法
雲伯口口聲聲話中共會承諾
但市民有眼見中共係冇遵守過承諾
但如果依家有人拎住本全新既香港憲法走出來搞全民制憲
我又覺得搞得過喎
咁當然如果真係有人咁做就要面臨被DQ既風險啦

熱普城都係一鳩撚樣

熱狗班人係黑人憎 但佢地嘅理念真係值得學習

係可以抗爭落去 但人同資源會比以前小囉 依家係all in左係外國度

哦。好趣緻呀師兄你
我點解要證明你睇？
證明俾你。我有咩得著。我所以未話師兄你先係最岩果個
我呢d垃圾立論你reply我都無意義啦
因為你都係真理同岩晒架喇。
所以我真心覺得有你。香港會更好架
你留番d時間去時代革命啦。

人口篩選黎。要信既未信。
香港人成日講架嘛。兄弟爬山呀
最緊要件事浪漫。唔好後悔未ok囉
香港人都唔係為革命。搞咁多野都係想顯示做左野咁架啦

咪撚再po垃圾唔係講自己開個討論區咩，入返去圍爐啦屌。

柒出國際唔係國際線天才四眼仔多d咩，
熱狗一向都柒。我無幫過熱狗架

又開始屌票啦
你屌到人地唔想聽你講野怪邊個？你試下你老母日撚日屌你係食屎狗生舊叉燒好過生你，你會唔會中意你老母呀，一撚早搬左出去住啦

負評 上一頁，班賤種make唔到noise就收皮

你覺得會道歉嘅人柒啲
定俾美國政界人物點名屌嘅人柒啲?

佢之前支持港獨

熱狗style:

證明唔到問點解要證明俾你睇

嗱，認真咁講，泛民以前係有仆街過，呢個大家都有睇到。但呢幾年既變化大家一樣有睇到，如果係呢啲生死存亡關頭仲要拎以前啲野黎鞭屍，咁大家都唔洗行落去。

家陣我見到既就只係熱狗keep住提啲五至十年前既野搞分化，然後又割抗爭緊既人，咁樣做會令到你贏既我就真係寫個服字俾你

共產黨也諒解的

國師都話唔好革命推翻中共喎，要做制度裏面既人

你要放棄去擴大自己既陣營我都阻止唔到
發悔氣係無補於事

皇皇香港

入我都要帶埋個傻閪國屍一齊入啊

泛民 gphone 肥佬黎背後同美國佬勾結人所皆知
就算美國拋低香港同土共交易唔再插手香港
都一定會屈土共簽多幾條貿易協定
就算香港贏唔到廣義上黎講都算係成功攬炒
相反陳雲背後有d咩?青山一片???
出道十幾年 支持度一直都咁低
除左佢班徒弟幾乎無人支持佢咁
完全吸引唔到香港人
呢d吸少少又做唔到主流點做大事?
唔係主流都算啦 扮清高恥與人為伍?
放負話國際陣線無用?
呢種上唔到大枱什至阻人上大枱既人唔鬧得?

我又無諗過贏
我其實果陣不知幾想送中過到
然後香港快d玩完再。樓市又可以跌
你係要夾硬屈人係熱狗都無法

所以我唔係盲撑架。佢講既野同推論好多都中
但反唔反共就一件事
同埋現場聽佢同fb根本兩件事
所以大家停留係佢fb講既野都ok
人口篩選下

我係支持上年送中架wo
根本成場運動係幫有錢人保護財產
我無咩陣容可以講
係想香港快d死到盡頭再黎過

頭搖又尾擺，飄移境界～

最好大家都唔投票。

道歉完再重覆犯錯然後再撑佢地既市民柒d

點解仲有咁多陳雲post

下。可唔可以quote番我點頭搖尾擺
我真係好似無講過立場架wo

講中就話神機妙算
唔中就話未食藥or 講膠勿當真
玩哂啦

我陳雲陪你放膽傾訴

支持送中

陳雲好多野都中
迷雲派真係智力有問題

陳雲除左鳩UP同連登仔一齊做冷氣軍師
有吹過乜野雞
btw 熱狗自稱本土 但係又唔係獨派

自己睇睇John Bolton本新書，就會知熱狗呢一年嚟嘅策略全部錯晒

成個連登日日係度omdb又屌泛民
熱狗日日開post話35+垃圾
你同我連登無人屌
熱狗次次見泛民比連登仔屌都走出黎踩多幾腳
到自己比人屌就話連登唔屌得泛民

宜家係咪選聖人
原來熱狗係聖人

The Last of Us

都唔明點解會話我係熱狗。真係好笑

陳雲：功成身退。大阪G20高峰會，香港人改變自己命運的大行動。
現在是一週年紀念。我們沒有集會，沒有借集會籌款，借集會拍照揚名。
當年去的同道都是靜默而去，之後回到平常生活，回到工作間、回到寫字樓。這是久違了的Hong Kong Method. 是戰國時代墨家的做事風格。
功成身退。墨家風格。

今時今日仲咁天真諗住同中共談判
佢同你say yes 下一秒都可以收返
拉返你轉頭呀

陳雲：我宣布退出香港社運。

垃圾熱狗同青山雲派

好彩我有份兼職
我係青山中央精神病院研究
研究d咩？
被研究
嗯不錯
轉個鏡頭，係行刑場
嗱！咪住先...咪住先...呀
眾所週知我傻㗎嗎
你竟然屈一個傻人煽動顛覆國家政權罪
嘭...嘭...嘭

熱狗嘅人成日唔認自己係熱狗

搵楝樓跳落去就真係可以重頭黎過啦

2020年7月1都黎緊
都仲有人po呢條死唔斷氣嘅廢老講野
證明大家民智都真係未開

痴線佬咁快做笠水狗啊
垃撚圾

呢個反雲post

第一知篤佢

咁即係周街問人係咪熱狗。人地話唔係就即係熱狗
咁人地如果話自己係熱狗就又係熱狗
咁熱狗都幾多人
定係答左我係熱狗就唔係熱狗呢

我都係記得呢個

信佢班人都得啖笑
陳雲本人都係政治乞兒，輸打贏要

可能我誤會咗你既意思或者調返轉啦
但我所講"拎住本全新既香港憲法走出來搞全民制憲"
就絕對唔係諗住同中共談判既意思
目的係借助立法會選舉推廣全新既香港憲法
even 比人DQ都依舊有宣傳既作用

置頂啦

國屍已經驚到瀨屎

你就共諜

抹黑前睇投票記錄啦

仆街販粉!

講到唔投票嗰堆叻啲咁

「網上的我將會逐步消失，直至寂滅」

呢樣真

撑熱奇然後話自己唔係熱狗

我有邊一到注明我撑熱。麻煩quote番

智商測試

我都揾唔到我邊到撑熱既言論。sor...可能係平行時空有

本土運動原本是很好的，共產黨也諒解的

五區公投3.0

九龍西：游蕙禎（後繼人）
新界東：梁頌恆（後繼人）
新界西：鄭松泰
九龍東：（待定）
香港島：（待定）

笑死我

国師攞嘅係白卡，唔駛割都無事啦

國屍又中

系 因為其他人都送曬中
得返你隻pr打手一毛三毛五毛共狗分化撚熱狗青山熱普城係香港冇事😢

佢其實沒講錯，陳雲都沒講錯！
不過你地班仆街亂屈陳雲

兒登仔又睇唔到

佢地永遠無錯
你憑乜屌佢地

推

你試想像一下